<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Willkommen on Petra - Musikerin</title><link>https://www.petramusik.de/</link><description>Recent content in Willkommen on Petra - Musikerin</description><generator>Hugo</generator><language>de-DE</language><lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 10:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.petramusik.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Über mich</title><link>https://www.petramusik.de/about/</link><pubDate>Tue, 14 Jan 2025 10:00:00 +0100</pubDate><guid>https://www.petramusik.de/about/</guid><description>&lt;h2 id="meine-musikalische-leidenschaft">Meine musikalische Leidenschaft&lt;/h2>
&lt;p>Musik ist nicht nur mein Beruf – sie ist meine Berufung. Seit über 30 Jahren lebe und atme ich Musik in all ihren Facetten. Als professionelle Sängerin durfte ich bereits unzählige Menschen bei ihren wichtigsten Lebensmomenten begleiten und mit meiner Stimme berühren.&lt;/p>
&lt;p>Ob bei der feierlichen Trauzeremonie, dem würdevollen Abschied eines geliebten Menschen oder der ausgelassenen Stimmung einer Firmenfeier – ich verstehe es, mit meiner vielseitigen Stimme und einem sorgfältig ausgewählten Repertoire genau die richtige Atmosphäre zu schaffen. Jeder Auftritt ist für mich eine Herzensangelegenheit, bei der ich meine ganze Erfahrung und Leidenschaft einbringe.&lt;/p></description></item><item><title>Galerie</title><link>https://www.petramusik.de/gallery/</link><pubDate>Thu, 26 Oct 2023 08:48:45 +0200</pubDate><guid>https://www.petramusik.de/gallery/</guid><description>&lt;h2 id="eindrücke-meiner-auftritte">Eindrücke meiner Auftritte&lt;/h2>
&lt;p>Hier finden Sie einige Eindrücke von meinen Auftritten bei verschiedenen Veranstaltungen. Die Bilder geben Ihnen einen Eindruck von der Atmosphäre, die ich mit meiner Musik schaffen kann.&lt;/p>
&lt;p>Von festlichen Hochzeitszeremonien bis hin zu stimmungsvollen Events - jeder Anlass erhält durch Live-Musik einen besonderen Charakter. Kontaktieren Sie mich gerne, um auch Ihre Veranstaltung musikalisch zu begleiten.&lt;/p></description></item><item><title>Impressum</title><link>https://www.petramusik.de/imprint/</link><pubDate>Thu, 26 Oct 2023 08:48:45 +0200</pubDate><guid>https://www.petramusik.de/imprint/</guid><description>&lt;h2 id="angaben-gemäß--5-ddg">Angaben gemäß § 5 DDG&lt;/h2>
&lt;p>&lt;strong>Petra Buchmann&lt;/strong>&lt;br>
August-Lämmle-Straße 21&lt;br>
72658 Bempflingen&lt;br>
Deutschland&lt;/p>
&lt;h2 id="kontakt">Kontakt&lt;/h2>
&lt;p>&lt;strong>E-Mail:&lt;/strong> &lt;a href="mailto:kontakt@petramusik.de">kontakt@petramusik.de&lt;/a>&lt;/p>
&lt;h2 id="haftungsausschluss">Haftungsausschluss&lt;/h2>
&lt;h3 id="haftung-für-inhalte">Haftung für Inhalte&lt;/h3>
&lt;p>Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 DDG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 DDG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt. Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.&lt;/p></description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://www.petramusik.de/contact/</link><pubDate>Thu, 26 Oct 2023 08:48:45 +0200</pubDate><guid>https://www.petramusik.de/contact/</guid><description>&lt;p>unused&lt;/p></description></item></channel></rss>